蕭生又中，原來中央放水比廢游入會係為左搞散本土派

毓民呢個精神領袖輸左，熱狗唔會放過本青
熱青無可能再團結，補選時既本土氣勢已去

再加選舉恩怨，中央依家dq邊個兩邊都唔會幫手

而且呢役青政比人形象幼稚無知，熱普城比人形象私怨野蠻，兩邊都會收皮

中央好波

資料來源呢？

死返過去政事台啦屌你老母

元秋同老鼠芬攬咁多票都唔配去第到

政事台講熱青，蕭生是時事台